求救 wts諗唔到話題

是咁的 最近識咗個男仔出過一次街
我對佢幾有好感 但無撚我份人好冇用
又怕醜又被動又慢熱又內向
唔識主動搵話題 一怕醜就會成個人hang機咁
連覆wts我都要諗好耐點覆
搞到好似專登拖遲黎覆咁
到底可以點改善依個問題
好想同佢瘋狂秒回但我完全諗唔到講咩

佢無撚咁死得⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

打多咗

依加係你回覆既問題
定你諗唔到開咩話題

Both
我成日諗唔到覆咩就覆emoji
但跟手又諗唔到新話題
搞到成日佢開話題

講 bb我好想屌你

認真post

認真 唔好咁緊張 輕鬆啲好似普通朋友咁就自然得

Ok 我試下

佢肯KEEP住同你傾已經係有野啦
放開D 當同朋友傾計咁

試下講句 屌你老母 打錯sor
咁可能就會有話題

我嘗試下認真回你啦

其實就好似你平時開 post 鳩up咁
平常心就得
太過刻意去諗反而埋沒左你既幽默感

其次就係盡量順住個話題慢慢咁發展落去
一個話題未講完之前
唔好又無啦啦走去擔心一陣個話題完左點算
你反而應該係要盡量打多幾隻字
表達多啲你既情感
多啲 emoji

再之後既野文字好難解釋
用住先啦

same 對方經常主動yo同開話題
我就唔識吹落去 太內向鳥

毒撚通病 一對住鍾意既人就窒到仆街
我努力試下

屌你老母

有無例子 等我學下野

打錯sor
work唔work

唉好驚佢當我吊臘鴨咁吊高黎賣
但我真係諗好耐先諗到點覆

睇多d fb/連登，睇到有好笑嘢咪forward俾佢然後大家哈哈哈

下次你試下主動分享下關於你既野 興趣 生活 ETC.
咁樣應該可以多D野講同自然D

我怕好似平時咁 會秒被人fdzone
所以好撚驚 係咁諗
好啦我盡力試下 唔該曬巴打

都係一個唔錯既辦法

但我既生活同興趣=日日係屋企上連登...

分享下你自己呢排所見所聞
無都作出黎
同時又八下佢做咩

作出黎比人篤穿咁點
我有呀 但唔知邊啲該問邊啲唔應該問

同病相憐

其實男仔既角度 你講咩都無所謂 你表現得有興趣同肯聽就夠

但個心當唔到佢普通朋友
卜卜卜卜卜卜卜咁

所以我好多時都淨係和應佢
但好驚咁會好似太被動

我今日行街撞到個fd 原來佢出面有第2條女
好唔好踢爆佢<---
你點篤穿我

得閒sd d fb link啊 咩funny cats funny dogs咪得 佢肯覆 你唱波兒佢都覆

咁咪唔好煩住人囉

係咪絲打
留低tg陪你練傾計

又好似真係任up
但我缺乏創意
試下sd下links thx 巴打

...

唔係 巴打 仲要係死基佬
Still want my tg?

對方唔係攣的話，唔好打擾人啊

我果句用黎屌狗公only

唔會啦下話
你平時講野咁鳩，出咁多膠 post
點會驚呀

做返原來既自己啦
做返最鳩既你

傾電話咪得

屌 唔係果回事啦 鳩係用黎對住fd
對住對象就另一回事架啦
邊敢鳩 一陣佢當我on9咁點

傾電話我怕我會死撚埋機
聲都出唔到 淨係識嗯嗯哦哦咁應

咁你原來就係咁 on9嘛！
呢個先係真正既你呀！

姐係係女吧

我怕我咁on9佢唔鍾意

唔會啦屌
你講你個連登名俾佢知
佢即刻幫你賴腳添呀

痴撚線 比佢知我唔洗見人

你幾大佢幾大

lm

我18 佢好似同我差唔多年紀

你開過咁多po 都唔識開話題咩

講下狗仔貓仔，男仔覺得中意小動物既女仔好charm

利申a09up

時男時女

比呢個post佢睇
話埋比佢知係你post既
佢就即刻會明曬

鳩up還鳩up 遇到鍾意既人時我都係一條死毒撚

有講過
咁等我試下cap喵喵狗狗比佢睇先

用黎混淆視聽 今次依個認真post

屌 咪撚玩啦
認真 比佢知我咁on9我寧願唔傾

越睇越假膠

屌 早知唔開咁多假膠po

我淨係想知你個名係咪歌詞嚟

係 弱水三千

Juno

男又係係
女又係你
都得
做番自己咪得囉
咁做好作狀

同好

性別真係唔重要
好啦 我試下做番自己 睇佢會唔會抗拒啦

佢知你係高登名人
仲唔即刻狗衝咩

俾我都衝啦

變性人

求其Send首歌俾佢 叫佢聽 問佢好唔好聽 中意中意依個歌手果d 利申試過

人地鍾意你都係鍾意你個性格姐
唔通你同左佢一齊要日諗夜諗點講好啊

坦白d 比呢個post佢睇

絲打你aaa cup 咩話題都無用啦

漏左講 話唔定佢會覺得你好可愛

屌 邊撚度名
我驚佢即刻衝走

性別唔重要

有同佢傾過鍾意咩歌喇
Thx絲打

想佢真係對我有感覺之後 先慢慢釋放啲on9出黎
睇下佢接唔接受到

會唔會有男仔唔中意女仔係絲打

會咩 btw佢有上連登

on9唔緊要啦 有d on9係叫可愛 你係率直唔矯揉唔八婆已經加50分底分先啦

平常心d. 普通同朋友傾計咪得囉
你驚咁多野 只會令你同佢之間個距離愈黎愈遠

我係隔離po睇到有巴話唔中意女仔係絲

ok
多謝巴打指教 希望真係係咁啦

平常心唔到 難免會心足手震緊張
好啦我盡力試

...
Shit 佢知我有上

相認啦

問佢鍾意咩女仔

No 絕對唔可以比人知

咁樣會唔會好露骨
應該話我唔會敢問

好啦
認真啲先
一陣先再鳩你

其實你平時個人係鳩定唔鳩
由你既行為小動作佢已經一早知道啦
傾計講野都一樣可以睇得出

試下融入對方興趣啦樓主
好似佢鐘意打機 咪留意下打機d野or一齊玩
我鐘意畫下畫咪俾佢睇
又鐘意周圍食下野 好食又同佢講
佢又會講句下次我帶你去
而家佢都做左我男朋友了
最重要係你地過程中了解多d大家阿

即係話
其實佢一早已經發現左你份人鳩
但佢都無討厭你唔同你傾計

所以，佢接受到的
做返自己啦

你靚唔靚?唔靚可以收皮

因為我對住佢太怕醜 所以鳩唔落
我有同佢講過下我好鳩 佢話唔覺
勿相認

我有試緊
我會努力啲去豐富下自己啲生活
多謝絲打

係咪架 好啦我試下啦屌

不如你收皮先

你咪扮嘢話鍾意邊類男仔
話唔知易唔易揾
之後順便問佢

屌，佢好靚仔架咩
硬著頭皮去同佢傾計啦

拿一係咁
電車男有無睇過呀
佢打一句，你 copy 返出黎
我地教你回

唔怕既

如果你緊張既
你可以轉返你個男子漢身份去回佢
好似要講聲 "我變" 先得架

好 我試下扭個話題去果度

屌 真係唔差架
我怕我po上黎佢會睇到
加油呀電車

人間有愛 但個男仔都有上連登

我變！ 黑人問號

用套戲問啦
例如你話你岩岩睇完套關於愛情既戲
傾下劇情or佢唔知你講俾佢知啦
傾傾下再問：係呢 識你咁耐你鐘意邊d女仔架

Ok喎！！ 等我試下先
Thx絲打

約佢出黎睇戲啦

khy 你都唔識

就好似我之前咁講
佢知道呢個係你即刻狗衝啦屌

如果係我見到
我會覺得係我問題 可能太悶或者咩令到你覆emoji咁hea

單覆 emoji 必死架喎

你自己諗下啦
如果你打一打篇野
我下下剩係覆你一句

屌，你都會覺得無癮
覺得我無心同你傾計啦

1次2次3次
你都會唔再理我啦

希望約到啦

真係唔識 屌 痴線佬

單覆emoji = 完

唔好撚鳩我啦

佢每年都出呢個 post 架
之後仲收錢搵人變身

我有朋友貪玩想了解下佢心理走去add 佢
發覺佢唔係假膠
佢係真係好想咁樣做

但有時真係諗唔到覆咩
我會盡力覆架喇

最後你朋友有冇...

撚鳩你好開心喎

你平時咪又係咁樣撚鳩人
你都咁樣對返佢咪得囉

我宜家俾人灰剔緊 慘過俾人單覆emoji

應該無事......掛
應該

樓主究竟男定女

唔想撚佢 今次係認真
Btw撚鳩我都唔見得幾開心

覆唔到都講少少感受
講你心中既想法

就算係回句 : 呢樣野我唔做太熟，唔知點答你好
點都好過就咁一個 :

可能佢唔得閒姐
佢有時唔秒回我我都係咁安慰自己

性別真係唔重要
話男=gay
話女=雞
咁我都費事講

我通常會覆三個
好似有誠意啲

我都唔知做咩要等佢覆 又唔係中意佢

真係唔係鍾意咩 講多啲黎聽下

一起底 笑撚左

屌 過去就讓他過去啦

屌
上黎一齊撚下樓主仲開心啦

唔係掛 我都唔知咩叫中意喇唉 仆街太多次

這樣是不對的

我明呀
果種有好感但又唔敢瞓身既掙扎

咁你今次到底係男定女

好啊

一鳩樣囉唔該

一樣

一齊係到恥骨下樓主

呀屌
恥笑

你當我人妖

又好似真係

你約佢出去?

share好笑po比佢一齊笑咪得
有咩慘得過男神無上連登

佢約我
其實都冇乜分別 大家共識咁

Share 呢個俾佢啦

一齊笑下幾開心

去邊到玩呀你地會

睇下有無野要注意

我都有見到好多好笑post
但我怕太粗鄙 唔敢sd
Btw你試下引導佢上連登

佢平時同啲 Fd 傾計打 j 果陣仲粗啦

樓主比我地撚得幾開心呀都

...普通行下街咁
屌 好驚講太多佢睇到 雖然佢未必會入呢個post

你死口唔認係你咪得囉
俾狗咬都唔認

屌 唔想知

你知名煩膠會員
無乜人會入黎架放心啦

錯覺黎

你絲?巴同絲開話題都有唔同 你唔答好難比意見你

一撚就撚左7頁

屌 撚係咩
我岩岩先開始開假膠po一排咋喎

同樓主一樣對住男神就hang哂機唔識講野
但冇同男神whatsapp開冇呢個煩惱

你當佢無j啦
雖然佢應該有

唉好啦屌
絲

你有無打電話問功夫呀?

點解唔試下wts佢 最老土招數係sd相

剩係見你個名一時紅一時藍
直頭心都煩埋啦

七頁乜都夠啦

駁唔到

撚到1001為止

其實傾計咪即係9up, 講下你發生左啲咩趣事柒事。但千祈唔好覆emoji囉淨係

收手啦

Ok 以後都唔覆emoji

其實個男仔都對你有D意思架啦佢都主動約左你
你咪約返佢轉頭囉 咁你都要比返D signal人地架

推到上熱門就睇到啦

Your face your fate

十分,你個樣幾分先

同佢搞下笑
串下佢笑下佢就好快熟啦～
話題太認真好難熟

唔熟 唔敢主動搵佢

話題嘅嘢，好多嘅，你喺連登見到啲趣事，都可以分享吓㗎，係連登仔就更好啦，咁就有更多話題啦

我有呀我有呀 我有比signal架
姐係會用啲面紅emoji 算唔算比咗

咁唔好推

命運就算顛沛流離命運就算曲折離奇...

100分

但係一直都係正正經經咁既話題
我怕一轉tone就直接飛入fd zone

quote]
唔熟 唔敢主動搵佢[/quote]
你地有冇共同朋友

輕輕一推 我地都係幫你咋

我都覺
試過同佢講欣宜
不如我地...

No

樓豬見到佢有冇射到

有 射咗去伯母度

你同佢傾計佢會唔會主動voice你
如果會既其實佢對你都唔算差啦

你地有冇共同朋友 [/quote]
返part time識既
間公司好多人既
但我返得愈黎愈少 做埋今個月唔做啦
所以

冇voice過

no!!!
你快啲借番工黎做話題 打開話匣子啦

贏晒

輕輕一推

Voice有咩意思

好想知道最後會點

我覺得你要首先問下佢係咪member先

佢有ac

我都想知

加油
自己衰左所以好想睇到其他人成功開心

Oh...希望你快啲復原 同快啲遇到岩既人啦

我就算數啦

代表佢懶得打字

屌啦臉紅emoji都算？唔夠大囉個signal 你起碼約返佢轉頭就差唔多

起碼俾大心啦

你時男時女 究竟想點

唔重要

識玩假膠唔識開話題
條仔冧你嘅你唔mwhoe,偃都接到落去架啦

係

屌 我平時唔會用😚☺️😳呢啲架
咁下次約番佢轉頭囉

sd心心唔會好露骨咩
唔敢sd

好似有試過我諗緊點覆
佢會sd多幾句黎

你當同fd傾計咁就得

試緊 試緊唔好咁緊張

我都想搵佢 但苦無話題 講咩都好似夾硬r水吹咁 點樣可以自然d

佢有冇咩興趣比你投其所好

搵到個同我好似嘅絲打 好感動
我覺得同你好啱key
可唔可以留低聯絡方法一齊針針?
利申:讀緊u嘅絲打

你認真？ 可以呀

認真,點聯絡你先

feel到會有人亂入

趁人少少擺低tg add完就轉名

佢好少主動搵我 但曾經約過我食飯 無成事
原本好似有機 但依家攤凍左 求救 搵唔搵機會約返佢好

曾經約過你應該對你有啲興趣啦
我覺得試下無壞 你諗下
你咩都唔做=冇可能
做完衰咗=冇可能
咁既然後果一樣 梗係試試佢

我第一個亂入

唉 成日見對方回emoji就覺得自己好煩

改咗

可能對方都係怕醜姐

鳩up 姐
我要 add 你我自己問你好過啦

你頭先講左啲咩先

試緊 呢排搵返佢
但每次完左TOPIC 都係我搵返佢
情況好似唔太樂觀

Ok

通常完topic係佢主動完？

雖則都係傾返幾次計
但通常係自然地完結 無野好覆/大家講晚安咁

自然完已經好好啦

講完晚安第二朝梗係講早晨

但係佢唔會搵返我先係問題 有種單機的感覺

第二朝無搵返佢 蝕章 點開返個頭好

每朝講早晨 係咪有好感

隔一日再講早晨會唔會好反智

我做緊

我就係覺 所以先無搵佢 錯失良機

人地同我講

咁再搵其他野講啦唯有

Sor get錯曬 咁九成係啦
早晨係曖昧必經階段